睇完ming仔最新一集非南非旅

係咁起度大呼小叫 好靚呀好靚呀

老老實實完全覺靚

係佢影得唔靚定係點

有無去過cape town既巴打

得啦 知你威啦

真心靚，果種震撼唔係睇片感受得到 有機會去睇睇

利申3年前去過

得啦，威啦

每個星期最期待ming仔新片

同意真心好靚
利申去過

去過
靚到真心喊左
去到Houl Bay個刻好想永遠停止

空氣天氣所有野都好好
係夜晚濕滯d

屌 我認真架